終於搵到my little airport嘅曲風係源自邊度。。。。。。。。。。。。。。。。。

睇comment先覺
係的士歌神

好好笑 真係一樣

動物台前來留名

想聽阿P唱依首

文青必聽!

好聽呀 羊

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既戒心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

樓豬好橙。。。

似The Lees多啲